襯建制派內鬨，而家動議彈劾特首算唔算站於不敗之地？

動議成功，過到分組點票，證明建制派內鬨
如果失敗，令真建設派更有理據成立